hp lx nazwa kodowa project felix palmtop produkowany przez hewlett packard od roku technicznie jest to pełnoprawny poza małymi wyjątkami komputer pc z monochromatycznym wyświetlaczem klawiaturą qwerty slotem pcmcia i systemem ms dos bibliografia